而家all in 利物浦冠軍會否太遲？

1.42倍，收息

值博率太低
唔抵

買曼聯啦，好賺咁多

依家仲有多仔1.82倍
上車最後機會

利多串埋應該係2019 最穩陣投資，好過買金多寶

多得1.82
拜隨時16強出局
我不如博6倍阿仙奴拎歐霸好過

500萬ALL IN
你自己計賺幾錢？
如果你係ALL IN 1千幾百就算鳩數啦

你買一百幾十緊係低啦傻鳩

串埋疤狗

串埋蛆記

串埋P$G

咁易既話世上冇窮人啦傻鳩